[PS4/PC] Monster Hunter World [278] 火太賊弩 若取其一 絕殺冥燈王

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

慢咗

#2 #3抄我

包4貓

屌！！！！！我個1001
辣殺洗版

留個靚名先

你地抄我

新post 留名

冥燈團有冇位

新po lm

有冇巴打會砌套火屬雷屬空棍？

抽唔到援擊又想玩下貫通可以試下呢套，轉粒石就可以打冥燈，
射斬裂又得，
但反動、裝填比較差，小心有硬直。

援擊可以話係公廁嚟喎

屌
齊三屬弓 有麻斬麻棍
重弩唔好講賊弩 連援擊都唔出

有冇人CARRY我 仲係等2張票

玩開弩, 今次終於到賊弩同援擊威威
上個POST 個速射屬彈, 頭先試左, 效果好好

lm

準備瞓

Lm

訓前留名

終於

開荒打冥燈用援撃定賊弩好啲

援擊好啲，打貫3直情可以零走位咁濟
正如上個post巴打所講，
我開頭求其砌套貫3試打，防性0淨出防強，
估唔到擋水喉係唔扣血，3連射同大爆炸先扣血

依家街場叫好返少少咁多，
頭果兩日我美國時間夜晚打，
啲人好似半年無開過機咁，
橫掃水喉/大爆炸 近戰必貓一件，
各種角弓玩連射，重弩唔出防強，黑暗左右...

重弩無強壁珠請問點出防強？

3件套裝 爆錘龍的守護

sorry,唔係好識咩係3件套？

著任何3件爆錘龍裝

Thanks

輕弩應該用加護護石定整備護石好
打冥燈龍

我得狙擊，客制咗之後先發現炎冥全面好過狙擊。
火太、援擊、麻棍都無

睇過下啲裝，原本騰龍4件嗰啲都冇嘢要改
我諗真係玩彈藥節約嘅裝可能先有用

隻game個更新通知有段字話爛西龍過埋今次冬季event就暫時唔出，話咩因為要進行資料更新
有冇人講過？
似係出歷戰王爛西？

心涼護石
先唔講砌裝唔係咁樣一個個部位拼埋一齊
加護同整備都係1Lv珠位 點睇都唔係用護石出

有啲片實測過，精靈加護發動機率低到喊，唔使特登整

唔好再出喇唔想見到呢隻西怪

應該又出啲新武器昆人玩，
咁撚難抽我唔會再中計

爆錘龍裝啲技太廢，未抽到強壁珠前裝護石算啦

依套腰同腳係咩裝

應該係熔山腰+騰龍4件

而家有冇人燈王

最幣我用左心涼護石呢

如果用爆錘3件，應該打唔贏，放棄做坦啦

其實我已經有十張票

龍結晶翼龍細怪件甲有熱無效
護石換強壁護石砌住先

而家用冥燈炎妃輕弩冰火兩重天輕鬆打

冇

牙匠

我仲未刷哂想要既武喎

Dllm 我把火太刀呀

有冇link參考下

永久封印啦, 有撚人打咩, 厭撚哂

火。。。

我初先用援擊，睇完佢就轉左，勁好用

熄燈用火，著燈用冰

係咪未發癲就用火打，發癲後用冰打？但有時無發癲用火好似唔痛咁

鬼人藥，種子，粉塵，加隻貓幫你吹起

但屬性彈所含嘅物理成份較少，
加基攻後，收益會唔會好少？

感謝

30號最後機會

轉玩賊弩啦 @新尼 @燒包王

你唔打唔代表其他人唔打
你唔玩唔代表要永久封印

屌差新援擊輕弩

唔係咁計
屬彈推攻擊就係推屬攻
好簡單咁測試
你拎無傷3去射柱就會睇到分別
只係唔食超會心加成只食火龍兩件

佢個寫法應該成個冬祭都仲有

唔好再用隻嘢出新武仲好

請問入面套裝係乜？ 唔識日文

好似係
冥燈Y 頭手腳
蒼火身 屬解1
火張腰 火屬強化2
屬解護石

謝謝巴打!

再睇似係筆誤，我睇返個表發覺今次冬祭都冇咗個爛西任

刷唔到援擊
得把r8狙擊重弩射貫3
好似無人用呢把

因為炎冥好用過呢把，
多業物、1洞、可射斬裂，係無20防。

新手想問下
我想要熔山龍太刀 但係我冇寶玉
刷左6-7次都冇一粒
有朋友同我講 可以去啊婆到鍊金 但係我一開 得兩頁素材比我換
前題係 我有龍人票據
有冇巴打知點解 真心唔想再刷熔山龍

其實係想扮用緊援擊
仲客製左會心強化
今晚睇睇先

根本問題：熔山太相對無用，不如打多一陣合雙天，C套，如有青瓜合青瓜
你既問題：好似係要出過先可以換 唔太記得

熔山王好似好易出玉，唔使晒金票
定係你係PC版？

用滅盡同前一級既鐵刀都唔好用熔山
之後就照上面巴打講

冇援擊用返風漂仲好

收到 唔該巴打
我用緊熔山龍裝（冇鞋） 見到佢有爆破加乘
諗住砌埋把熔山龍太刀 就fit

收到 唔該巴打

熔山y腰 騰龍4件 我估

兩日都跌鐵壁珠 果然係讀心驚

想問下係咪同一條龍, 佢既數值都會唔同
岩先打個條炎王龍好似痛好多咁

黑角弓 墊步流攻幾高
不過只限打弱點
其他個位數

想要鐵壁珠

滅盡刀藍斬滿，用啦其他唔洗諗。

頂到你有雙天 恐暴 火太其中之一。

有冇人陪ME打6張燈票?
新手

曲

你新手？

現家開機 講真話冇人信

你地有冇CODE 定我開
想快D了左個心願 雙瓜都未打

你曲啦

我都未打雙瓜 不如雙瓜先

求carry咁多位

瓜定燈？

6KbCRhBZDGPn

2樣都要

唔用熱傷害無效真係玩鳩自己

開左任

你地想咩先 我好盟主

勁到

-1

freeride me

一入就有得

不過我輕弩無用熱傷害無效 用耐屬Lv3
見到地板慶合合就耐熱衣

巧失望啊

我用邪教

斷左線？

yes

開左場

入唔到嘅？

耐屬係個人唔會著火但會比地板燒？

岩岩試左下節約散3 真係好on9

今晚搞咩
匠珠 鐵壁 解送珠 掘到2燈juno玉 齊齊出

正解

新手問多少少
如果我開驚禁左隨機集合區域
然後喺任務板 禁加入救難訊號
咁我見到果啲救難訊號係全地球既 定係 我個集會區域既？

比佢走勁耐 哂哂d時間

冇晒精靈球

收到 謝巴打 我刷一刷佢先

掌握咗之後其實唔難loop
不過真係要loop好撚多次，多過loop鋼龍好多
一路loop一路好緊張
應該剩返最尾1-2次就fail咗，唔係應該5分鐘內掂

你地玩算 太耐一場 好眼訓

全球
另外你set多啲條件會搵得多啲

-2 燈王

到我打就無人

開左卷tim

啲人打晒票就走晒

勇者之證係唔係打試練

火太睇運氣，整雙天先啦。
而家咁多裝推匠，唔洗點磨刀㗎啦。

6KbCRhBZDGPn
-1 燈王

其實咁既 我個情況係 岩岩做緊「雌火龍？？？」任
我身穿熔山龍套裝
用緊飛雷龍之牙
咁我之後應該砌邊把抵用
利申：狩獵技術差

你重玩?

仲有冇位,開緊機

鐵刀繼續升落去 ，升到滅盡一刀為止。其他刀都係gimmick嚟架咋。

因為唔計恐暴 火太呢兩把後加嘅刀，game原有嘅太刀當中滅盡一刀已經係雙天之下第二強。

當然你盡可以整炎妃冥燈刀，但今時今日嘅地步呢把刀已經冇乜用，太低攻兼且而家大把裝備推匠或者達人藝，唔洗磨刀點解唔用把攻擊力強嘅例如上面個3把

有

現家-2 爸打們成日猫咁唔得

武器限定??

2甩強壁珠

謝指點

用援擊重弩貫通彈打冥燈嘅話有邊啲技能係必需？
仲搵緊配裝

如果1點仲有人再JOIN

半個鐘之後可以幫手

-3 掛緊機
carry我拎5張

6KbCRhBZDGPn
-2

我開左雙瓜 你個集會

我都差一張

-2 你過唔過

都唔係瓜黎ga

係wo傻撚左

6KbCRhBZDGPn
雙恐暴-2

其啦2位巴想打燈王打D

咁你地打

你carry我差唔多

btw而家ok

開左 -3
我廢

入緊

利申：廢j

2個照去 冇人玩 唔想再等

我太刀定蟲棍

隨你

唔知有無入錯，Jisoo係我

gogogo

我準備三貓

睇下我斬唔斬得甩條尾

OK擇定名

仲有冇位

前面打得好地地比佢combo死

有
btw見切左第一粒 之後食左人地果2粒

熱傷害無效/屬耐3
貫通強化
想最無腦咁打就熱傷害無效, 貫通強化, 防性3, 體力3, 其餘堆輸出/屬解3/彈藥節約

客製1盾1反1遠

又見到油雞carry 街場人

漏左防強sorry

好

我究竟係點死

有game推薦 好鬼悶

fallout

btw ozzy bro 364 玩0死 o9p

好玩咩

防*

差一貓

醜死怪

差2 票

針殺我

巴打差幾多劵

好彩食左大毅力 有下死左

我見到，係咪你比佢一嘢壓落地嗰下
我啪緊粉塵

隻手爆完即刻噴波

係 今次又大毅力又保險金

我都食到保險金

快D出2票俾我 大家開開心心

蟲棍搞下事先

唔記得食貓飯

慢慢打啦你

1票

啱啱出兩張夠曬數

你走

抵死

但我要停一陣，食嘢先，好肚餓

大劍

我差一場雙恐暴龍

10-15分鐘後再打
如果你仲未齊的話

拔刀裝 一擊脫離

幫手打場先啦 大愛

thz carry
ozzy巴回歸carry我

得我大愛人 冇人大愛我

幫你地打埋青瓜先沖涼

gay

(其實我都差一票)

I am back

打隊友型大劍

偷打我

打埋可以封塵

我以為你地full

俾人當波咁踢 出波極幫手算

好白痴 自己打個時又唔會出2票 打齊先有

打呢兩隻嘢真係唔想一刀一刀斬，d肉質衰到

沖得涼
Anyway thz咁多位巴打carry

Thx幾位

訓

Thx，今晚用配裝器執執先

有幾套
冥燈頭腰腳麒麟身手
皇后b全套但係身爛輝b
帝王頭 騰龍身 餘下冥燈

主要技能
心靜自然涼石
貫通珠
強壁珠
體力3
彈丸節約
再食齊鬼人系列藥

之後自己配解放珠無傷迴避距離渾身超心整備等等....睇住裝備技能嚟塞珠落去。

弩我係2盾1遠程加攻，口炮射埋嚟唔扣血，爆地擋得到扣少少血。

同埋你套裝熔山裝根本唔係太刀要著嘅裝。

你快脆打到滅盡龍之後滅盡全套啦，夠頂一排㗎啦。

隻game update到呢個地步，太刀主要睇：

見切斬 (唔識要練到識，根本係神技)
攻擊
會心
渾身
看破
耐暈(如需要)
挑戰者
匠
達人藝(騰龍或帝王裝備技能，爆發會心嘅時侯唔扣斬味，即係谷高個會心，不停爆發會心你就唔洗磨刀維持白斬)

小玩太刀，用見切前係咪要先斬一下咁先至出到？

係
一般loop圓形三角，再搵機會出見切
又或者氣刃頭幾下都算易出到
拔刀就太大動作硬直，自己預返鬆時間

畀大家FF下

59秒完場（連行去打怪，食藥等等嘅時間）

求配裝

呢啲裝TA就啱，但平時自己唔會咁配，
SOLO長期畀隻怪瞄，無吸血無綠煙好易晒咗個無傷，
無體力3遠攻，打歷戰一個唔小心隨時貓。
而家我套賊弩仲係獨眼+麒麟身Y+冥燈Y3件，針對返目標而換護石、衣裝。

如果無援擊重弩又想用貫3打的話，用風漂重弩好定狙擊重弩好d?

炎冥重弩完勝狙擊重弩，所以應該係風漂VS炎冥，
炎冥如果唔裝盾，可以裝三件反動，手感唔算太差，
加上自帶業物，唔需要綁定冥燈3件，配裝更彈性，
另外無論係攻擊力、洞位、會心都喺風漂之上，同埋狙擊龍彈更配合到遠攻，要斷尾又可射斬裂，個人會選擇炎冥。
但若要裝盾，風漂個優勢就更明顯，不過我暫時都要用住炎冥。

狙擊 1反動裝填唔多掂
用番風漂重弩啦

垃圾驚冇人玩先派靚任

1貓4人 15分 屍吐 散3團有冇人

唔該ching！我都係見狙擊重弩有285攻先諗住用呢把，一陣試下用風漂先，我唔可以無盾

好，thx ching

mo

無人玩呀

街場貝貝下限提高至250hr

有無人陪我打冥王

用黑暗左右打ok?

CODE？想試下冰火雙重天

玩多場捉精靈算

無打一日難打咗？

強走都攞到係冇攻豬

solo未贏過，攞援重拉打都輸
可能我廢

5000 支冷飲幫過一鋪

SOLO試下擴3+轉身綠煙，
用蟲棍+不動紅煙做間場，
4 ROUND夠做。

我出屍套y 手腰腳，搭心靜護石，風漂弩，
適當地出啲攻擊技，
悶悶地咁贏一定夠做
打到3張再轉裝

有無曲？

講漏左，
我裝1盾， 淨出防強，防性0,
擋大爆炸扣完啲血好快自動回返，
其他招擋完唔扣血

我up下咋 人不在家

sor

招大爆
我做埋家務先再打

Solo盡咗力，技術都係差少少，始終入唔到10分

話時話，冥王啲報酬對比起其他歷戰王真係好鳩流下
想順便刷下石同珠都唔得

啱啱先發現鈍器能手對遠武都有效果
遠距離武器的近身攻擊威力與使敵人昏厥的容易度有大幅提升
如果射徹甲流彈／強打衣遠武，會唔會有意想不到嘅效果？

當我無問過，原來所謂遠武近攻身攻擊，係指拎枝箭插隻怪

唔好睇少槍托流輕弩

心口紅色後要打心口，倒地之後可兜割loop

呢個我知，但原來實際做起上黎都幾難，我試過loop咗兩次之後佢心口熄燈

有啲竅門，如果係佢一down就即刻開始氣刃
拔刀就要三角兩次先兜割，三角一次好易fail，因為隻嘢未起晒身

yes，我見人係完咗一set之後斬一下再吉一下先兜割，但唔知係咪我前面磨得太耐，晒咗時間搞到loop唔切
一係就係咁飛，一係就瘋狂拍地

整備，係只對帶咗喺身等reload嘅裝備有效？定係連留咗喺營嘅裝備都有效？
有無人實測過？

點跟

你拎隻鋼龍練下，其實差唔多，鋼龍個落點仲細啲

有冇高手研究過
「弱特型貫通重弩」 vs 「達人型貫通重弩」
其實邊個總輸出會好啲？
因為唔係隻隻怪都好似爆鱗咁全身弱點

我有套Ko輕弩
得閒去撚下d歷戰龍幾好玩
輕弩槍托暈值一D都唔低
係危險姐

岩打貫通的龍唔多
我覺得除左爆鱗得冥燈同鋼龍岩

屍套都唔錯，肉質夠軟

溝埋一齊做
「弱特達人型貫通重弩」

留名睇配裝

好想睇下點配裝

啱啱自己實試咗，已經放入CAMP嘅衣裝同樣會有整備效果

攻撃Lv4 見切りLv7 渾身Lv3 超会心Lv3 心眼／弾導強化Lv1 属性解放／装填拡張Lv3 特殊射撃強化Lv1 貫通弾・竜の一矢強化Lv1 業物／弾丸節約

援擊客製會心唔弱點都95%會心啦
仲弱特做乜

有冇冥燈場

因為我唔識計期望值
所以純好奇邊套嘅總輸出會高啲

新人留名

一有弱特計期望值就好主觀
你要set你有幾多%的攻擊係打中弱點先方便計
呢個變量唔同就計會心咁樣
而係主觀而且有不穩定因素（唔係概率果個未知，而係真係睇臨場）

分享一套裝備，唔係用嚟戰鬥，而係任務開始時如何以最低成本方法強化自己&隊友。

快吃、最愛菇類、廣域、滿足感，係用嚟幫自己&隊友加BUFF，應該唔使點解釋。

整備今日喺鍛練區域測試完，方法如下：
1.擁有整備3嘅情況下，穿脫耐雷衣裝，RELOAD時間大約是168秒，即是210秒的80%；
2.擁有整備3嘅情況下，穿脫耐雷衣裝，然後立即換走耐雷衣，大約168秒後傳來耐雷衣可再用嘅訊息；
3.不擁有整備3嘅情況下，穿脫耐雷衣裝，然後立即換有整備3嘅裝且不帶耐雷衣，大約168秒後傳來耐雷衣可再用嘅訊息。
結論係當你持有整備3嘅時候，對所有特殊裝備RELOAD速度都會即時提升。
當開始任或貓車嘅時候，立即換上呢套裝備，除咗可以加BUFF，同時可以加快裝備RELOAD，整頓完畢後才換上戰鬥裝。

另外實測道具使用強化，網上有資訊指出道具使用強化只對自己有效，不能透過廣域分享給隊友。但問題係，假如喺擁有道具使用強化下食藥後換沒有此技能嘅裝，能否繼承延長的時間？我本身認為係唔可以，但實測竟然係可以！測試方法如下：
1.喺有道具使用強化3的情況下吃怪力丸藥，然後換沒有道具使用強化3的裝備，發現攻擊UP持續時間仍然係30秒，原本只有20秒，正正繼承了1.5倍的效果。
2.以同一情況下食鬼爆炸菇後換裝，強走狀態由4分鐘延長至6分鐘。

其他技能係錦上添花。

屌 啲掉落物好難搵 點見到 尤其是喺龍結晶之地
全鳩部都差唔多樣

你玩PS4定PC? PC可以裝mod，掉落物會有光柱提示

多謝巴打

仲有冇燈團？
求帶
難得放假唔想係街場晒時間

莊 可以打一陣

原來係琴晚2點

其實行近左邊都會有句嘢顯示，見到句嘢就即係粒嘢喺附近

左下角個小地圖都有「？」標記，不過有時會比條龍/其他野蓋過

gun 岩岩先發現我把貫通客jor吸血

識玩
弩客吸血係基本

目困流客制法

依個新配法終於有少少拔刀弓攻速化feel
打貝貝幾刺激

你哋玩拔刀弓係咪都係配不動綠煙？
試過用嚟歷戰古龍已經好危險，企定定硬食連技。

未瞓醒

其實有貝貝裝之後我都係咁配貫通
但就要放棄無傷加攻

所以先想個弱特無傷 同 達人 邊套整體會高傷啲

而家會唔會有冥燈團

理得佢高唔高傷 全體會心 狂禁R2 用數量壓死佢

蕉定人下個星期打柒條金閃閃
拎完把垃圾金色刀就可以永久封印條臭龍

加油

仆街仔.jpg

仲有冇人打冥燈

我睇好你啊新尼

1 lv炸7佢ok?

好耐冇試過了

一場平均每人19個爆G

廿個爆G好熔

冷飲換返黎姐 你地輕鬆啦

我戈份比目x x困 拎曬

成個凍飲業比佢搞彎哂

輕弩真係好輕鬆

有冇人知每日貓飯可唔可以用sl大法/其他方法保留 想長有長靴術

仲有無人需要陪打冥王？唔使怕羞喎

Me

臨瞓先講，爭幾多隻腳？

得我一個
算啦巴打早抖
我痴下街場

街場11分鐘
Omg

原來用熔山腰Y同冥燈腳Y 可以出到
炸彈客 Lv2 攻擊 Lv4 看破 Lv7 精神抖擻 Lv3 超會心 Lv3 無傷 Lv2 心眼/彈導強化 Lv1 屬性解放/裝填擴充 Lv3 貫通彈・龍之箭強化 Lv1
達人加無傷貫通弩

有冇人打冥燈

新手lm

今晚用大劍等比歷冥屌

琴日街場打左第一場得左既冥燈
只要唔死...真係咩都得

試過唔死 但最後拖到超時

一大堆3格炎妃歷戰調查任又唔想清
強迫症只留3格歷戰

其實隻嘢最大威脅都係得爆地嗰招

近戰200血都可以秒

街場都仲係咁快3貓

正常戈堆第一日就刷曬鳥

正常歷戰王都唔打街場

好多攻擊唔夠大力

打啲普通龍，4條友仲慢過一個solo
打完再望望啲裝一堆體力增強嘅技

目困差我5000支冷飲

pish

赤武差我9999支冷飲

唔好爭 唔知俾你地拎咗幾多次任務既冷飲

用哂秘藥先得一張

聽講無人推po

打完歷戰王冥燈就機都廢事開

終於打贏一條
要儲幾多張票？7？

好似係12張

屌分身差4張

12

打唔贏 係唔係連貓都不如

有冇冥燈王

入左,齊人?

其實7張夠

得2個？
啱啱廿分鐘先隊長貓

推

推，其他巴打係唔係打曬

一早打曬 （包括我）

入咗我開救難

鎧羅突擊弩狙擊同鎧羅突擊弩援擊邊把勁D?

屌就死程先貓

Sorry，諗住射埋最後幾粒貫3就返歸

join

歷冥？

yuppp

用左票都係得一張

進

#metoo

連續2場都係咁

所以。。。。我無用

發紅隻手插落地嗰招有冇得避

避佢之後嗰幾圈地爆定咩

3次都係得1張

係佢個肚底到
見切1次後好難第2次

輕弩奶㗎

睇片見人就係 壓落黎 見切斬上挑 再見切地爆
最後就係loop兜割

你地差幾張？

又知係架妹

3
今日係由零開始

肚仔餓

啱啱食完野

下場約翰

Sor 口乜 噤錯掣

向外地爆其實跳一下就避到，算係幾易
一係就一路向外走
同埋好似有啲位係冇判定，佢唔係成個圈連住咁爆，但我唔肯定係邊度

總之前對比起炎妃個大絕，佢已經係好易打

秒殺大爆-安全區-第1個圈-安全區-第2個圈-安全區-第3個圈

偷睇完大師公會名片 5000場弩 .gun

any 冥王now

去口乜大師

仲差2張，呢場出2張就好

打近戰都幾辛苦

你地4個齊人？

你好似打左好多日都未打齊

好彩跳過咗

我讓出

啱啱最尾果下磨刀？

綠斬尾想磨 見隻野向住你地咪磨

3個去住先 你完救難入黎?

隻野橫掃你就磨 笑死

貪刀

用冰火二重天打真係幾易下，高效之餘又唔容易貓。

謝carry

夠7張票了
多謝各位巴打幫手

大家係咩房？

???

技術生疏哂
同埋換左畫無時間打

有無野打， 可以玩陣

過隔離俾999爪curry先

出mhwg未

希望出年新年有驚喜

岩岩見戰神4 $150 又可以自閉一排

想問下係咪都係一週更新一次週任，
冇鎧玉但唔想刷古龍

無乜乜宴就逢週五更新，有就日日唔同

鎧玉打一般獎金任都會出啦，唔一定要等週任

唔該大家，想問下咩係獎金任

呢啲？

icic，唔該哂

邊度

好難打

好刺激 彈個刀 貓貓拳就係咁先

新弓箭斷尾法

超勁

software:(

冥燈街場仲係咁崩潰

搵用重貫3或賊弩既隊 勝率高好多

打好多場先贏一次

貓火賊弩刷

如果個個都玩炎妃輕弩，
用盡啲毅力，夾埋力盡9次先輸，
我呢啲無乜技術嘅，都可以輕鬆SOLO

冥燈y 男裝好撚型

女裝露bra騰龍 完勝

騰龍無得輸，除非有屍套外觀裝

騰龍x巴魯特

Solo 我自己炎妃輕弩30分唔夠輸出
冇咩珠 岩岩玩左個零月

核心技出齊 應該無咩問題
火龍兩件 火冰屬強化各3Lv 弱點特效滿
熄燈射火 著燈射冰 摸清楚邊啲位置好貫

保命方面
用唔到心靜護石就屬耐3Lv
踩火照食傷但唔會著火 真係成地火就笠耐熱啦
另外私心推精靈加護 有啲招還掂200血都係秒 倒不如買個25%機會仲划算
橫掃水喉 S型水喉 各式地爆 大趴
只要發到精靈加護3就唔駛死

請問太刀高手，點先可以快啲谷到左上角把刀有光框然後跳高嗰隻斬？

見有把火太就想練下，從未玩過太刀

用見切斬上到紅斬出大招
可以撳R2慢慢升上

死火，唔明 有時㩒r2個人會硬直企定喺度出唔到左右斬嗰下

初學唔使見切啦，慢慢用迴旋斬嚟儲都夠做

滿7-8成氣之後狂r2，最尾一下會係迴旋斬
白>黃>紅，一般等到黑先開始出兜割

滿7-8成氣之後狂r2，最尾一下會係迴旋斬
白>黃>紅，一般等到紅先開始出兜割

謝兩位，等我再去訓練場再練下先

希望大家唔好tk 特別係…………

冥燈有冇人打

冥燈龍王好撚難打

冥燈王
7sAz EzJw wAZx

冇人入,我自己打住先

有無人需要打下冥燈？我10分鐘後可以幫手

仲差一張冥燈王票打極都打唔到

留名等人Curry Ming登

咁耐都未打齊

gakki

特別係隻由佳唔好tk我

標題幾時加返XB1

棄驚

依位巴打唔好亂屈由佳巴
我同佢好熟 佢從來唔tk
唔小心掂到隊友都即刻講sorry

試下搵人推po

可能我太攰了

我發現我打少左熔山王同炎妃王，聖誕會唔會開返

幾時出爛輝 好窮呀

又爛輝？ 轉返bf1等新龍算

有個宴會開番全部活動

今朝有無巴打要打冥燈？
我可以登下腳

咁早

仲發緊夢...

阿美利堅人嘛，今晚有啲時間

今晚

仲打爛輝
打貝貝好過啦

有支金慘就足夠
有材料冇錢整裝備

錢多到爆，係pts唔夠啫，啲珠一定係over晒搵阿婆換珠用pts嘅數

新手入坑 岩岩打完熔山龍 是咪keep住做主線就得？

係咁推主線隻驚好快玩完
睇你自己玩法啦

想刷多啲pts

雙天刀／滅盡太刀夠你打到歷戰，想快就打完冥燈後整把擴3速刷，
防具就用住礦石先，拎到頂尖裝備先好強化，唔夠打就痴下資深獵人先，
去到咁上下好多護石都整到出嚟，後期就一邊儲武器，一邊刷珠。
有耐性先好輪迴絢輝地獄。

我已放棄打齊爛輝武，好似差3把先齊晒
打錢打貝爺好似快啲
角都可以賣得幾高價錢

依家刷緊顎龍裝

應該係鑄鐵先啱，反正都係過渡期，整啲靠挖嘢同打小怪整嘅裝較划算，
因為如果用怪料整，到時升武器又要花時間儲料，
體力2,防禦2，開荒期都算係實用技能。

打完蒼火可以整定蒼火頭B,火龍身B，玩屬性武器，泛用性最高係呢兩件，
夠HR打炎妃／貝就痴人打咗先，做奶媽唔使勁裝&技術，
打幾次貝就夠料整全裝，打完炎妃仲有轉身衣拎，
騰龍裝近戰泛用性係數一數二，弓／雙劍就炎妃。

正常打根本儲唔到pts, 種野, 放貓, 買船長d雜物都幾乎洗番晒有突

後期應該唔需要放貓、去交易船

唔係架, 未識用斷線打爛輝之前我主要都係靠佢地執強走, 大鬼人/硬化藥

一早棄咗放貓同船長
刷撚咗200hr keep住搵牙婆都仲係爭一粒攻擊珠

係咪差啲可以係佢放哂招大之前隊冧佢

太耐冇玩 唔慣

感謝巴打鬥技

Carry

有冇多兩個蟲棍？
歷戰王冥燈

浮一下先

曲？

4xnhsnah2QzD

比佢combo死左次

嚟多round？

感謝你呀巴打！ 我地收皮啦 聽日早起 thanks

下次再玩

可以咁樣玩恐暴輕弩散3

藝高人膽大

一開始就要技術 冥燈開左燈瞓低之後一直計住數打低loop到尾

應該會自閉一排 推po靠你地

聽日有硬梆梆的特別大錘拎，真係唔要？

做真．學生妹

尋日比999 master tk
太嬲 棄game

我俾你tk
等你下次再玩棍

玩留

其實係以前玩既online game 開私服
跳槽

永遠懷念油雞妹

隔離PO碌兩碌就搵到你

唔推po 照玩game tk

爛輝龍係咪唔再出？差把火刀

留！名！

幾時出g 想飲熱飲

等續作啦

續作既話會去steam到畀負評

咁我覺得佢呢個價錢嚟講，玩到咁耐算有良心
好過其他GAME咁不斷出DLC呃你錢

一齊玩sd

nice combo

俾個五我

ff跳避唔避到地圖炮？

既然係最後一次出爛輝，
點都刷齊啲武器先算，
今次都試下玩輕弩先

爆甲前用呢套

爆甲後用：
迫擊輕弩
火龍魂頭b
火龍身b
冥燈y 手腰腳

出 超心3 弱特3 屬解3 冰屬3 精神3 攻4

未試過玩屬性彈，請教下大路咁砌應該夠火力？

爆甲後唔駛弱特 角唔係彈屬弱點

收到
咁我轉無傷3/挑戰3 先

鬼咩 都無爛輝打
琴晚睇時間表見無講都知唔對路

唔撚係嘛
之前有段消息又話資料更新為由最後一次出爛輝既

PC就有得打

屌唔係喎, 可能今次真係唔開喎,
再睇多次原來佢話"冬宴以後"唔開, 無講明冬宴"都會開"
半個鐘後入game再睇睇

我開初都係理解做「呢次以後唔開 咪姐係今次last」
但我而家都未見有

可以返屋企喇, 係無爛輝既

仲諗住有爛輝先開返黎玩，刷下武
依家冇埋就真係可以封片

可能佢upgrade 做歷戰王回歸呢

爆甲後斬裂咪得，唔洗換槍

破壞王好似證實咗唔會對爆角有幫助

吓 已經冇咗爛輝 小王sunny把火太點算

仲有傳說中嘅泰妍巴打

唔緊要啦小王sunny用水太刀黎襯衫

唯有係咁啦

吓？？？？？？！！！！！！
冇爛閪？？？？？
我把金刀呢？？？？？
我屌你老母？？？？？？？？？？？？？

屌你老母

收皮喇.jpg

UCCU

冇爛閪喇 收返埋喇

收到 thanks埋上面位巴打

但破壞王對拆甲有無幫助？
唉好心佢開耐少少啦，
街場正常打一次都要2場先拆到角，成半個鐘一次，
先得果幾把，仲要未必出自己用開既武器
想儲齊晒就算我個肝頂得順，都未必有咁多時間

收埋左，谷住谷住，
開左隻咸濕排球出黎撚左兩舗就熄左機

可以專心温exam
我好撚興奮呀！！！

除咗最後大角
其他全部都有幫助

武器自帶彈節，屬彈又唔食超心
不如冥燈套轉騰龍裝
推高啲會心食火龍套嘅屬會應該仲好

啲甲弱雷但唔係弱點，用唔到弱特唯有咁推到100%會心

段嘢其實係話今次event唔出，因為去到下月中做資料更新(咁講即係出新嘅爛輝龍啦)
不過呢隻game啲台灣中文翻譯真係出晒名1999

官網時間表一早已經冇

一般估係歷戰王，因為爭佢同juno冇
但有日本人發覺呢條龍嘅info有寫話「有唔同種類嘅爛西龍，表面嘅金屬都有所不同」，所以都有機會update晒成個生態都未定

冰結晶爛輝龍

龍脈石爛輝龍

獄炎石爛輝龍

總之每個屬性一條

刷到爆L曬肝，你地開心啦？

我更加希望佢係出一種類似保底的系統
例如打1條有幾分幾分
到100分比你換一把咁
咁我會比心機刷齊曬全R8都未定

push

佢痴q咗線呀.jpg

冇喇hehe
冇喇冇喇

有咩新野玩

羡慕

專心溫書

而家先發現原來集中可以加快起特殊射擊RELOAD，不過效益太低應該無人特登去配。
另外，自從出咗冥燈Y後，輕弩斬裂用恐暴明顯勁過炎冥，
就算砌完裝兩者差成50%，但由於版面差太遠，無紅煙下都係恐暴稍勝，用埋紅煙更不得了。

上次爛輝又唔講明係最後一次

今既有無兄弟捨命陪君子打1lv 輝輝炸到佢稀巴爛？

新外型打咩任

無懼於空中飛人
拿所需的特別素材交貨，取得外觀裝備「【封印的眼罩】服裝」和「【搖曳鰻頭套】服裝」吧。進階稀有素材掉落率也有提升喔！

暴徒起大早散步
生產硬梆梆的特別大錘吧！初階的稀有素材掉落率ＵＰ！

孫郎
有個好消息 有個壞消息
好消息係終於開全活動

壞消息係無爛輝

有冇講幾多票

唔好怪伯符，佢對眼畀刺客毒盲咗

又話30號既

30號冬祭
冬祭無爛輝

子子頭 1票 加 2子子票 (子子任)
眼帶 1票 加 2定3眼帶票 (貓蜥龍任)

黑雞鎚 計埋升級3張票

等緊你curry

3件外觀，一把廢錘打完，繼續封驚

有排打

全活動但係冇臭閪龍
同淘寶全國包郵但係冇香港有咩分別呀！！！！？？？？
capcoin係咪搞港獨呀宜家？？？！！！

早知上次肝爆佢啦
又唔講上次係最後一次
我仲未刷到火太
其他齊哂

我想要火弓，水弓，賊弩，但咁撚樣衰過買六合彩嘅抽獎法都係不了

有無人一齊打票？

我都砌過
但會心太低真係好傷
效放棄左
超爆龍彈配集中
有D哂
不如配3個無傷

搖曳鰻頭 黑毛雞槌 冬天外觀
仲有冇其他係新野？

3hxHHnmAiz3F

開咗間房，打乜都得，我未必長期喺度

正, 痴左edf 一場, 射左一箭就嬴

你唔揮手都唔知有人入左泥

見到有人開活動當然要痴一痴

3hxHHnmAiz3F
有無人打 新任
2下位蠻顎/ 雄火蒼火

3hxHHnmAiz3F
新人想打返舊既歷戰王儲裝
有冇人join

要跟太刀鴨學多排

終於到上位
難打左

Pc定ps4?

孫郎

唉，我唔想再講嘢

想學做太刀sunny

ps4

-2

仲有冇位？

有咩新活動

打幾張票換個外觀跟住冬眠

巴打眠爆啦

仲有1個

邊個任？

我冇得射眠瓶

d6u6YQBhLC7
打活動任，歷戰王，貝貝爺，咩都ok

有無人打貝爺

自己打緊出面d場

入左黎 接左任

屌無啦啦好撚疾
Sorry

nvm
lunch先等陣先玩

有無人一齊約戰打MHW
啲朋友都無咩再on

pc定ps4

PS4
太耐都無咩朋友玩

一陣入你場

gun

帶我贏一次就夠

me2

會有乜原因令手機連唔到任何有psn既野
一登入就顯示 與伺服器的連線已逾時

有新sticker

關乜嘢sticker事？
淨係知道手機ps4 second screen連唔到psn
打字好唔方便

橙
我連到呀

其他嘢連到，ipad都得
係部垃圾iphone唔得
全部有psn既野都fail
ps store網站都fail，好唔方便

4TYjP7WFiye7

打咩

想打歷戰炎王 拎龍票

想打歷戰冥燈王

我未做好裝 應該唔夠打

disconnect 打恐怖

d6u6YQBhLC7
有冇人一齊打貝爺

都未人打
淨係識做坦食花生
冬祭處未過

坦到2046

全世界入呢個code

麻長槍個位？

仲差幾多張卷？

已經卡左成日關

人都癲

街場想過，仲要近戰...
難過屎忽撞棍
已經忘記FF跳啦

有冇機會組個邪教散弩爆佢老母西魔斯

連人都無
邪教團已經歷史

我坦 你地2個擴3？

Ok 你地已開

啲輸出好雞

3次連續束縛
我有咁吸引咩

我係唔洗奶擴坦
你地識擴同生存就夠

你成場阻住我拉仇都未話你

d卷齊晒啦 多謝咁多位巴打

一陣我要打鋼龍寶玉同炎妃龍寶玉 我係岩岩渣雙天打炎王果位巴打呀

好感動。。。終於都過到

最後以為你又貓

我心諗做咩咁大整蠱，舊石隔離有個風
好彩最後冇手震

打少啲飛機就唔手震啦

有冇ac名？

我10分鐘後先打得

係咪仲係呢個場 d6u6YQBhLC7

我應該未斷線

真係要再入過

可唔可以幫我打多兩張炎王票換旦丁外觀

咁依家打咩 岩岩亂入左你場

留名

冇炎王票？？？

冇野啦

有次小太陽見切唔到 梳

宜家得一張

我今次食藍飯希望work

未過極貝我咪幫下手
無乜想打，掛下機玩其他野

其實我暫時都齊曬，唔知打乜好

回歸..屌佢老母 真係全國包郵唔包香港
鎖撚咗海外線 玩到一舊舊

掛下機，撚下裝

求carry貝貝

宜家即去升防

打左成日都輸

啱啱又輸咗啦

睇遲咗添

入左你場，估唔到咁快完。。。

兩件擴3搞到見切唔到

你套裝好似有啲伏

你可唔可以做奶

有冇人carry冥燈王

想問pc出火太未？

跳早咗

有無巴打幫手打鋼龍的寶玉同炎妃龍寶玉

有冇位？我都未過

你改擴ok? dps唔夠呀

有冥燈Y新裝，我想做擴仔，你做坦
睇下暴力咗幾多

玩太刀雙刀好似好撚難打貝貝龍

玩太刀仲易過擴
利申太刀坦

點解套裝同我一樣既

用斬擊斧

貝爺近戰黎講太刀係最好打架喇

你抄我囉
我好耐冇做坦，可能好差

坦唔到
佢唔撚so我
呢隻野仲難打過以前打金獅 我仲以為已經無野難打過金獅

#

冇人做奶

太刀坦嘅要用埋滅龍石，不過太刀打手真心易過其他武好多，斷尾就易打好多

diu啱啱騎咗落啲嘢度收唔到刀佢就出大絕

奶？我地無㗎喎

最高好似95

多謝 chings carry

你係企錯位，見你有時間企定定

次次出ff跳都fail

打多100局就識㗎啦

睇個人有個笠水動作架

換到騰龍外觀啦 多謝巴打們

阿小逸清，騎咗可以唔洗閃

1點打到依家都未贏到

開左場？

岩岩入左街場

我又出返黎了

我都好想換呀

sorry 太心急

貝貝外觀 -2 求大神帶路

想玩散3要月邊把弩 同點拿？

賊弩，打爛輝會出

得r6得唔得

R6嗰把冇用

屌 最後一區爆大條友派膠死撚左

約定個炮，
朝早有無未過極貝既巴打想一齊過？

睇下我朝早過到未

唔知wow咗未，可以咁卡死條恐暴龍

有咩打

琴日同樣時間開始打
打到今日都未撚贏

有冇code？

原來個BUG已經FIX咗

落左街食飯
好快再戰

一陣再戰就放code

rrjb7Xbbb2r

coming

rrjb7Xbbb2r
極貝場
carry新手就擴場
無就自由場
需要大量擴仔
刷珠刷hr可入
新手留ac方便排位

係咪全活動開晒 新果幾張票要刷幾多張

一陣食埋個飯就入 想打齊騰龍裝

真正躺分
連條龍都未見就贏左

第三粒石擴埋就夠，眠第3次仲危險

已經忘記咗你

散彈珠順利到手

唔敢出去
點解打完都換唔到套時裝既

調查人員到交付任務未？

無任務比我交付既

驚已死！集會所一個人都無既

嗚嗚嗚

食野先！

rrjb7Xbbb2r
呢個多人

未帶我打完日任就食野！唔准食！

你要努力練下FF跳啦

走甩咗無嚕

想問下個曲係咪完左？

我仲係入面等緊人carry

你係kato?

係呀

第一區就貓，點幫你

又唔識FF跳

我比佢連技

我頭先join左一團洗極貝，你睇下人地受唔受你
海綿體寶寶同mia wallace

你咪過咗

想刷成套裝
但係普通個個無人打
得極貝打

hea打
同野人係咁雷鳩mia wallace巴打

sorry, 岩岩貓左

#haha#Husky

我同AOKI一齊hea下先

hea打下姐，無所謂
不過營地獵人唔好
出黎貓下，快完場方便種菜

少人到 我都好耐無玩

垃圾game
儲完啲新裝又可以收埋等睇一週年有咩

梳

我都梳

dps第1次過到

黃道-> FF跳成功 -> 鐵靠背...gg

邊個夠我慘

乜會過唔到既咩

我無轉身衣都唔敢跳啦
我拉緊仇先跳

跳唔到

發完表情，快速鍵版面未轉

跳到但比貝貝連技

想跳變發圖

要儲齊啲垃圾裝/貓裝嘅上下位，都要keep住開機好幾日

今次呢隻異常凶狠
啲魔法無cd

你第一區黃道死喎

斷線

打贏左

個風吹9我出石

solo點跟

終於整左套王統全彈發射，個打法好似人地TA屈倒地咁

無奶，粉塵食完
又閃唔走個仇
個坦慘死

點解可以無奶既？

隻歷戰王麒麟好廢
用賊弓一take 過

有冇人打極貝？

我地打自由場不嬲無奶
自己保命啦
不過我地得3個
之後一個救援野人散坦三區先入場
四區就慘死了

見到呢啲組合真係即退啦 輸梗九成仲浪費時間

真男人邊洗奶㗎

我全防統坦，仲有吸血，我唔太需要

跪求carry打炎妃王, PS4

有冇曲

入咗

試下就算輸左都噤維持

唔好下下都走場

邊個打炎王貓4次

撐高少少耐火會好打d,
or佢放大果陣行遠少少

我仲要打多6張

我除左恭喜之外
都唔知講乜好

炎妃招大絕可以各自飛撲

歷炎妃仲有冇位

同求

多謝各路巴打curry
下次再玩

星爺

更新版本5.20 希望唔好係bugfix

等人解資料包

望落以為係玩具，但有啲技唔差喎

幾時出滅盡王

溫馨提示
Critical Boost：超心
Critical Draw：拔刀術技
Maximum Might Effect：渾身
Slinger Capacity Effect：投射器裝填數UP
Divine Blessing：精靈加護

5件套裝技：激運？

仲有件裝全部耐性都係正數

有更新

mj?

應該係一週年感謝活動？

冇新爛西資料？仲有juno王呢

你說得一點也沒錯

又有更新
同問幾時歷戰王滅盡

件裝幾靚
個ticket點拎?

岩岩放監 請問有G未

終於整齊騰龍裝
想問太刀雙刀有咩裝推介

太刀就騰龍全套啦
火太刀 無就恐暴雙天

玩屬性就主要係蒼火頭+火龍身，其餘三PART騰龍啲技都算靚。
否則就騰龍4件+自選一件，高會心達人藝走向，
由於騰龍頭/腰有技並非萬用，可以換件有用嘅，
例如太刀就換炎妃腰Y/滅盡頭B(或者等新裝個頭)，
雙劍就麒麟腰Y，
高會心武器可以唔使紅煙。

新手好廢，打唔贏極貝

夜晚搵呢到D巴打幫手過

裸裝TA嘅人係咪痴線架

突然想玩雙劍
依家雙劍得角龍有用？
見炎紀冥燈個把好似幾好

鎧羅蠻顎 鎧羅泥魚/水 鎧羅飛雷 鎧羅冰
恐暴

炎冥幾好用 匠都唔洗

炎妃a衫 其他全騰龍 火刀

想一把打晒就用角龍 炎妃冥燈 冰爆雙刀
但唔係最高傷害
要高傷害就每樣屬性出一把 出埋火龍會心

我抱大腿 營地殺手先過到

滅龍石掉死屍套王

PS4 更新 Ver. 5.20
容量

PlayStation4：本次更新需約340MB。

※購入遊戲後首次更新則需約4.0GB空間。
玩家相關問題修正

≪單手劍≫

修正單手劍拔刀時，從投射器發射子彈時，即使於動作後半再次輸入發射指令，亦無法正常取消動作，導致不能發射的問題。修正後，將能正常發射子彈。

≪狩獵笛≫

修正裝備狩獵笛時，於裝填投射器途中，從懸崖跳躍時，按△鍵進行空中拔刀的話，不能貯存△的音符的問題。
修正裝備「皇后鼓‧炎妃」時，次旋律UI錯誤顯示只有於特定的順序下進行攻擊才會出現的「全旋律效果延長」的問題。

≪充能斧≫

修正充能斧的「劍：蓄力二連斬」成功時的特效和SE的播放時間會因為連擊方式而出現不一致的情況。修正後，無論任何連擊方式，均能同時播放特效和SE。

≪長槍≫

設計上，突進後進行「終結二段突刺」(或終結突刺)時，如輸入R2+○鍵將會衍生「反擊突刺」。現修正滑行突刺後進行「終結二段突刺」，如輸入R2+○鍵將變為衍生「上段突刺Ⅰ」的問題。修正後，將變回「反擊突刺」。
修正進行「突進跳躍突刺」並著地後，發出「中段突刺Ⅰ」時，操作指南雖顯示「△：中段突刺Ⅱ」，但實際是衍生「中段突刺Ⅰ」的問題。現根據操作指南，修正為會衍生「中段突刺Ⅱ」。
設計上，以長槍使出「防禦衝刺」(R2＋△鍵)時，按著L2鍵不放並進行「防禦衝刺」的話，能夠朝著正面，向任何方向使出「防禦衝刺」。現修正如輸入「防禦衝刺」的指令時，同時按下R2和△鍵的話，無論L搖桿的輸入方向為何，亦會向前使出「防禦衝刺」的問題。修正後，即使不用於按下R2鍵後延遲按下△鍵，亦能向任何方向使出「防禦衝刺」。

≪輕弩槍/重弩槍≫

使用弩槍時，能夠於跳躍中使出跳躍裝填。現修正如於子彈減少的狀態下，進行跳躍裝填的話(敲打攻擊後裝填)，不會發動拔刀術系的技能的問題。

≪技能≫

有關技能「集中3」之蓄力時間的縮短效果，實際效果為縮短15%，但說明錯誤記載為縮短20%，現把說明修正為15%。

修正問題

貝希摩斯登場之任務中，為躲避黃道隕石的爆炸，而藏於有高低差的地形上之慧星的後方時，出現即使視角上已躲藏好，仍有可能失敗的問題。為解決此問題，已把操作感調整至接近於平地上躲藏的感覺(不保證100%成功)。
修正聯機狀態下，同時出發進行特殊鬥技場的任務的話，因應玩家間的機器狀態和通訊狀況，有可能出現任務開始後馬上被敵人發現的問題。
修正於道具視窗中，把遊標放在特殊裝備「隱身衣裝」上時，如把任何道具用光，遊標將自動向右移動一格的問題。
此更新亦包括修正其他問題。

外國語言相關問題修正

≪繁體中文≫

由於繁體中文的冥燈龍裝備的防具名稱和防具系列名稱不包含魔物的名稱，現修正如下：

冥燈

異種大型 → 冥燈幽火

修正後的名稱 ※有關β和γ，希臘文以外的部份共通

■防具系列名稱

冥燈幽火α

■防具名稱

冥燈幽火頭飾α
冥燈幽火皮α
冥燈幽火鋼爪α
冥燈幽火脊椎α
冥燈幽火靴α

※只有名稱更改，冥燈幽火α/β/γ系列各防具並無消失。

冥燈幽火好聽好多

4a83 cJvj zZhP
一齊玩歷戰王 / 極貝

入左

正 有回覆彈

有冇咩想打 無我就亂開歷戰王 打一兩鋪試下極貝咁樣

無所謂

又係咁 騎緊帶我出場外 夾硬fing我落黎

各位巴打我weak la
再打

集中3果度真係笑左出嚟
唔知比咩反應好

啲更新真係多晒謝晒

想問有冇網頁可以show 打咩活動任整咩裝備？ 例如個d限定武器同裝飾個類

官方SCHEDULE有寫

論極限輸出，爆破武器應該係鎧羅熔山比炎冥強，因為基攻同爆破值始終高一截，搭紅煙都可以谷到100％會心。
不過炎冥勝在唔使匠、洞位多，配裝彈性唔使咁依賴特殊裝備。

有冇人玩緊？想join,唔想玩街場

覺唔覺咁多隻歷戰王最垃圾係鋼龍

many thanks

最冇心機整呢隻，不過近武一飛就麻鬼煩

有冇極貝團？

x2

X3

我剩係識用黑暗左右

極貝房
78WBk3GPPZcG
近戰或需自行避擴
未人齊會溝野人
未必有坦或奶, 攜擴出席者須自行評估風險
因hea打，失敗率極高

來

有冇人一齊打歷戰王炎妃

wow唔收武
行去舊石都差少少死

有呀, 街場打呢隻真係好痛苦

一爆大仲有人死

一來易到爆 又會飛落石區 又會比炎王打
基本上只扣6成血就收佢皮

仍然-1

我打左4個鐘街場，終於過到一場

其實我一早過左架喇，想睇下街場情況有幾惡劣only

自己做擴坦情況無咁惡劣

D人唔識FF跳都走去打

街場最慘係拉完仇幫你閃光彈

最多一次姐

其實我都10中7伏

以為3區唔洗坦添

咁你又真係比較hea

盾斧配強化持續3好爽皮

942

過冬祭之後等1週年有咩搞作

極貝街場極度惡劣，呢兩晚過咗一場。
好多次第一區都過唔到直接reset。
好多人唔識打，冇坦。

利：一早過咗，不過冇其他活動好玩。

打左2日先贏
一係自己派膠
一係隊友派膠

老實講，用擴或者賊弩最容易過，你random街場盡量揀呢d房入。

近武唔係唔得，但真係要技術夠高，難d遇得到。街場就唔好搏啦。

呢隻怪計dps，你勉強捱得到第三區唔夠傷害都係死路一條。

用擴都過唔到不如打其他練下先

我都係用擴打極貝多。舒服d囉，唔洗太用神。

用返太刀打就難先過得到。

當年隻嘢一出，街場打咗成個禮拜以上都過唔到，4個鐘算係咁
打呢隻嘢完全展現出隻game個連線系統同玩家嘅弱智之處
明明打到4區，爭少少就過到，同team人打到多一兩次就實得
點鳩知一完就個個㩒解散，勁撚難先有一間正常嘅房

可能慣左手勢

貝希就算唔係極都好玩過其他龍，街場幫下D未過特別任務都幾好玩

而家間唔中打街場都仲係咁，我諗打廿場都未必有一場啲人係醒水
係近排試過一次真係成班有默契連住打咗好多場，最後仲add埋psn

其實佢咁設計真係搞到冇乜心機打，所以打呢隻game我9成時間都係單機
下下sos我打到差唔多完先入齊人，仲要硬食一段未到嚟嘅多血時間，不如自己打好過

想問下盾斧係咪又nerf咗
超解一個瓶得七十幾
之前起碼有80

老實講咁多隻怪最正真係得極貝
其次歷戰王冥燈，都有難度
至於刷爛輝龍刷左一兩場好悶，即刻封塵算。。。

想試下係mhw打金獅子

裝外觀裝尋日先出？

宣傳推廣用公告

爛輝慘在實在搞太多嘢先打得到條龍，放炸彈落石呢樣個樣。

最最最慘係d報酬隨機，刷到2046都未有賊弩。我拎咗火太就收工唔打。

但打怪正正係樂趣，多血既時間= extra fun，自己打隻怪快死到好似以前版本既村任咁，係得極貝有返XX超特既感覺

呢個好同意，見人一二區貓兩次，可以直接reset

仲有次次打爛輝都係爆角就比佢走
我想宰左佢好耐

又或者1區都唔見有人坦就走得

我都想劏咗佢，比佢走佬硬係唔過癮。

古龍之王都可以殺，點解爛輝唔殺得？唔明

咁我會盡力坦既，我全防統

因為爛輝仲係處男，要播咗種先殺得，否則會絕種

用拔刀弓一野貫落去

維持生態平衡

明明就係處女

肥羊邊可以劏架
養肥剪毛
先可以長玩長有

係唔係未有新活動 求高玩解答 繼續自閉

推
有冇野打

可以繼續自閉

地母神

殺咗就俾女權屌柒

打埋今晚就拎晒21張飛

有新長槍。支旗（睡眠

有白斬

有無極貝團？

街場㗎仔好垃圾

有冇巴打share套噴射大劍配裝 ，新玩唔係太識

我果套係咁 唔知仲有冇得update勁啲

今日發布任有金票，打兩場歷戰恐暴就有，好難捉摸呀

thx bro

啱啱街場極貝用太刀過，happy

3個日本名，一個太刀兩個揸炮

冥燈王好難打
有冇咩裝好用

有賊弩

拔刀弓已經好無腦又大力 唔駛專登砌咩技 出個精靈加護祈個禱就得

再穩啲就炎妃輕弩 熄燈射火 著燈射冰
屬會 火冰屬強 弱特 心涼護石/屬耐Lv3 精靈加護
唔好慳食事券 啪多個毅力飯

盾斧點砌裝 HR14既廢JJ 就爆主線

好辛 斷極滅盡龍條尾都冇尾巴

角盾斧核技應該係：炮術 增彈 集中 無擊
有剩珠位 我會出防性3+防強
如果新手可以考慮出耳塞

我得一粒攻擊珠咋

好 感激 刷左5場得一個尾巴 好辛苦

打金銀銅多到唔要

呢套淨係要一粒攻珠，如果冇匠珠可以唔落。

btw 學下用砌裝器啦 1頁有教學link

好似就爆po

趁油雞自閉緊

1

0